想問有無人成功由速大入返八大

速大一年級 自問已經老啦唔考慮retake asso
如果想trans走去ugc 要幾多gpa同ielts
求大大解答

識人速大升 hHKU

master

Asso你都讀唔掂又想靠個topup trans返u

冇 速大垃圾黎

速大算把啦
dse入asso已經衰咗次
asso仲要再衰多次入速大

聽過有人tran到
都係當你自資tran ugc咁姐，gpa要求好高

接受自己係失敗者呢個事實啦

識人3.3trans shitty

Thei so sad

ching點睇asshole仔